(五迷入) 五月天換飛

22號兩連 換 23號兩連

有意留 tg 傾

我有五月天16/5 $680 兩連位飛（正中），想換19/5 ,20/5, 22/5或23/5 嘅兩連位飛，有無巴絲可換？
tg:@Ftttommy